原來李小龍唔係好打得

李嘉稱武術家身型是為戰鬥而不是為好睇，他說：「功夫唔係要求練到肌肉好靚，唔係要練靚身型，佢係練身體飽滿嘅狀態，呢隻我哋叫渾圓嘅狀態，唔係話有肚腩喎，係要虎背熊腰，條腰要夠紮實，背脊要夠厚，咁佢出拳勁度先可以好似棵大樹咁，由樹幹傳到枝葉，如果佢瘦猛猛，倒三角，條腰好窄，佢條腰根本承受唔到佢對腳傳去腰嘅力度。你見古代戰將留低嘅畫像，全部都虎背熊腰，健美倒三角身型上唔到戰場㗎，一打起上嚟，兩邊膊頭左fing右fing，中間條腰斷開，佢勁力亦斷開，跟住容易失重心，拳王泰臣都粗腰啦，功夫好嘅全部都粗腰，摸落去實淨，第二你要有粗頸，條頸食得住，人哋一嘢打埋嚟，條頸幼啲你就俾人knock低咗。」

呢d先係最強身型

泰臣一拳打到佢肋骨穿肺

泰臣敏低

都係太神身形好睇d

牙如應該可以一拳打到佢入icu

李小龍一腳踢到泰辰斷腰骨

李嘉係邊位?

泰臣敏低，人唔笑狗都吠

你好打極有限

講真 要打贏全盛泰臣 起碼要三個李小龍
學上面話齋 泰臣係攻高防高敏都高⋯⋯
佢啲拳又快又準 你食佢一野收皮 佢食你 3，5 野都無問題
根本Tank

係我一陽指面前全部都係垃圾。

唔同磅數打乜

yes 邊有得打

李小龍突破左自身極限 好似係

泰臣起拳手入面反應算慢

係街戰應該好難打中李小龍
而且可以打要害

未必輸

磅數唔同點比

李嘉？你邊位呀

應該話李小龍耐力高就真，泰臣體重咁高耐力就弱過佢

徐曉冬踢爆所謂踢春代插眼既中國贏硬武術迷思

宇宙最強拍戲嗰陣都試過唔記得留手打柒咗泰臣啦,條粉腸根本吹大咗

哇呢條友心水清撚到痴線

最強之男

咪咁小學雞，打要害一定係插眼咩。。。膝爭手刀呢d可以有好大殺力，仲有街戰好講耐力，無得比你休息

巷戰你有體力捉到李小龍先講

根本打交最緊要就係高大同體重高

試下叫李小龍同你玩一人一拳 佢應該一拳就可以收你皮

你拎李小龍呢啲演員同職業級既拳手泰臣比?

20年後有冇人會吹噓甄子丹好好打?

Search下 Tyson peekaboo 先

鬼叫呢度係香港討論區咩
你試貼去黑鬼討論區公投, 李小龍被人屌打喇

李小龍嘅打法上重量級拳賽嘅擂台，除非唔跟規矩自由搏擊，唔係的話未必夠打

磅數差咁遠
無可能夠打

困住係個台到就要同磅數

你硬係要講真打唔同磅數 輕咁多果個有腦既都會揀走/磨到重果個走唔郁

有個地域限制既打鬥同現實好唔同
ufc都講緊有個鐵籠其實對striker好不利

咁你死要講泰臣同李小龍係擂臺打會係tyson贏既

但係要賭我會賭全盛oneal用一年training贏所有人

夠膽講先好野

如果計雙方全盛期,我一定買泰臣

[公投]李小龍 曹星如 邊個好打d

樓主邊個好打d

睇留言就知一堆係小學雞

唔同磅真係無得打 理得你快唔快
成隻熊咁你點抽

tyson會係1.001

你係咁走tyson又會on99咁同你捉衣因呀
走到走唔郁
最多咪企係度睇你走

李小龍上重量級理黎你用咩都冇可能夠打
除非佢用槍

李小龍打春袋

所以咪唔會打囉

倒轉呀？

實戰反應好重要
下下硬食一定輸

李小龍唔會上重量級 每人有佢自己optimal既weight class

西洋拳有分重量級別...

李小龍係以快見稱，非高攻高防

懶人專用
十幾年都有on9仔覺得tyson大隻就一定慢

是旦一件都KO龍哥啦

連sources證明都無就話人唔打得 ，我夠話你老母比人中出一千連發仲要生撚左你個弱智仔拉，咁係唔係事實呀？

體重關耐力撚事呀，跑馬拉松咩

同國術撚講科學

捱到小龍半分鐘攻擊都已經一流高手

龍迷又玻璃心碎

又係啲泰臣敏捷度低。。。

YouTube 搜下片有幾難呢？

阿打

點解龍哥日操夜操都上唔到重量級既
操到咁撚瘦

唔知，但李小龍就肯肯定專攻耐力

樓主係咪弱智?

定係古代返嚟

拳擊比賽不嬲係分磅數

如果打輕量級點樣虎背熊腰呀

咩都有假設嘅，上面班人夠用泰臣黎討論啦，照咁講佢同李小龍根本唔會交手，咁呢個post仲有咩好討論，根本開都唔洗開啦
而家係討論下爛仔交打法同擂台打法李小龍嘅勝率，唔係咁都唔得呀

戇鳩鳩
你估拳手唔洗跑步？
打拳肌肉講耐力同爆發力
泰臣速度加耐力都唔會輸
就算真係唔夠快
你以為tyson 會死追住你不顧一切咁出拳咩
你話李小龍係咁走
咁我搵保特同泰臣打啦
泰臣一定打唔贏

我認為呢 空手道呢 係地球上最強既武術

李小龍咁既磅數
泰臣一拳ko 啦

李小龍根本少實戰經驗
乜撚野泰臣 慢 耐力差全部都係對肌肉既錯誤觀念
是旦搵個職業級都收佢皮

李小龍少實戰經驗？

點解成日打爛仔交嘅陳惠敏、梁小龍都覺得無信心抽得贏李小龍？

李小龍喺美國已經俾人踢館，點樣唔駛實戰？

你上YouTube 黎黎去去咪個幾條片

wifi不破

點睇

星如加少少磅 都夠呀龍打啦

食泰臣一拳死撚左啦 認清個現實未

其實李小龍係外國人心目中
只係識叫我揸我揸既戲子
只係中國人聽到打日本仔、唔係東亞病夫等等 就係咁吹大
香港人襯住李小龍同香港有dd關係
更加痴金糠吹到李小龍武術天下第一

國術佬就係呢d不設實際既垃圾

50歲既泰臣一樣係一拳打到佢番天國

啲外國人好崇拜李小龍架喎
係連登仔先將李小龍踩到一文不值

成班唔做運動死毒撚係到，
假設依樣假設果樣話李小龍唔夠打
首先磅數唔同攞黎講已經夠on9
而且李小龍連鬼佬都識嘅原因
根本唔係單單因為佢好打
而係佢對待武術果種精神，果套哲學
而且都係綜合格鬥嘅啟蒙者
連Conor McGregor都知
李小龍be water my firend果套哲學
樓主要咁比，不撚如直接搵隻熊做比較
李小龍咁廢又瘦一定一掌就爪撚死李小龍好

其實唔係一文不值,只係同泰臣比先咁講。
同磅數應該夠打既。

上面有巴打用：攻、防、敏，當打機咁分析，其實可以加多一項：技

李小龍打交嘅時候，其實有好多故意嘅假動作，有時係手，有時係腳，有時甚至只係眼神…佢有一種技巧係用假動作去引開你嘅一啲防守，然後就一嘢轟埋去…諗下佢嘅爆炸力，如果一瞬間攻擊對方無防備嘅要害，殺傷力可以好大…

當然，唔係話佢無敵，或者一定打得贏泰臣，只係話佢絶對有能力挑戰比佢重，但無佢咁靈活嘅對手…

利申：殘體字，屌細力啲…

之前有睇過另一條佢喺片場，同另一位武師玩下，過下招嘅片，都係：假動作，引你郁，打柒你，但非常非常快，搵唔返，有無巴打睇過？

唔好識少少 扮代表啦 點同 膠都廢事比

Oneal 比泰臣打 3 拳 雞心就收皮

用身形定輸贏
On9到無倫
乜撚野李嘉
仲話武痴
原來都只係鍵盤戰士

真係 建議全部睇哂 講得好中好應

連登仔 有咩資格 論武
同唔健身 比健身tips人 有咩分別

Heavyweight 可以一拳分勝負
250 同300 磅冇分別

李小龍打爛仔交一定夠打 上到擂台太多規則先唔夠 講真佢一野踢落你條jer度你一定避唔切

乾爆汝娘

泰臣一拳打到500-800磅 中半拳都死啦

配合埋佢既敏捷
成日打贏過比自己高既對手

上面徐曉冬識唔識睇

mayweather 都avg 800磅一拳啦
又唔見個個比佢打一拳就死

呢條友講咁多，其實都只不過係想暗示自己嘅身形係好打
但如果講到咁，其實講磅數已經得啦
搵個過2米高嘅人又虎背熊腰咁，一拳打撚死個得170「瘦猛猛」啦
即係咁，如果咁講仲講乜嘢功唔功夫，武唔武術
只係物理條件嚟咋喎

oneal個拳頭同tyson個頭一樣大

幾時開始泰臣識用腳攻擊 唔用腳就等收皮啦

李小龍個人大全：

1. 李小龍出生後就開車把他媽媽從醫院載回家。

2.李小龍從不讀書：他都是狠狠瞪著書本，直到書本供出他想要的資訊。

3.李小龍可以用點字和人對談。

4.李小龍的日曆在 3/31 之後就是 4/2：沒有人可以愚弄李小龍。 (註：想想 4/1 是什麼日子...)

5.李小龍出的唯一一次錯：他認為自己犯錯了。

6.李小龍不殺女人，所以 Kenny G 有權利活著。

7.李小龍的遺囑特別註明：他死後要自己埋葬自己。

李小龍生活：

1.李小龍可以用腳打好鞋帶。

2.李小龍不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

3.李小龍不會打錯電話，而是對方接錯電話。

4.李小龍房間有張棕熊做的地毯：其實那頭熊還沒死，牠只是不敢動。

5.小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，李小龍則是大灰熊。

6.李小龍有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮鬍

7.李小龍走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」

天文：

「宇宙膨脹」的原因就是宇宙萬物都在逃離李小龍。

李小龍有 12 顆衛星，其中一顆是地球。

李小龍踢了地球一下，它到現在還沒停止轉動。

李小龍已經登陸火星過了，這就是為何那裏沒有生命跡象。

其實外星人真的存在，但他們沒有笨到來接近有李小龍的星球。

宇宙中已經沒有奧秘了，只是李小龍還沒跟大家分享他去過的地方而已。

生物：

沒有「進化論」這種東西，只有「李小龍允許存活物種清單」而已。

李小龍對一匹馬打出上鉤拳，於是就產生了長頸鹿。

李小龍曾經被毒蛇咬過：在經過三天的極度痛苦後....那條蛇死了。

李小龍能從檸檬榨出柳橙汁。

醫學：

怕蜘蛛稱作「恐蛛症」、害怕狹小空間稱作「幽閉恐懼症」，害怕李小龍叫作「邏輯」。

李小龍曾經捐過他的心臟......兩次。

李小龍是不睡覺的，他只是在等待。

李小龍可以用直尺量出他的體重。

剛生出來的嬰兒會哭，是因為知道這個世界有李小龍在。

李小龍不呼吸，他是挾持空氣當人質。

美國三大死亡原因：1.心臟疾病 2：李小龍 3.癌症。

李小龍的身體各部份都被登記為殺傷性武器，他的脾臟更被五十個州認定為隱藏式武器。

李小龍的眼淚是癌症的特效藥，但很遺憾：他永不流淚。

李小龍常常去捐血......不過並不是他的血。

李小龍的鍵盤上沒有「Control」，因為他就能控制萬物。

李小龍可以刪掉資源回收筒。

比爾蓋茲一直活在擔心李小龍的 PC 當機的恐懼中，終於受不了而退休了。

李小龍不需要推特、Facebook、噗浪，因為他隨時都可以追蹤到你。

絕對不要在 Google 上搜尋李小龍，因為你找不到什麼資料，反而還會被他知道你在追蹤他。

對比啲圖樓主又講得岩喎

李小龍不嬲係史上比人吹得最大既濕鳩戲子佬

洪金寶係訪問講過 試過有一次同李小龍講 聽講你對腳好快 點知李小龍以為佢挑戰佢。洪金寶一起腳，李小龍的腳已經係佢的面前

打到泰臣骨折 甄子丹：冇諗過咁嚴重

泰臣算慢
我出拳都快過佢
試過播佢d youtube片 鬥出拳快

李嘉誠我就識 李嘉邊位

屌你老母

見到個標題笑左

屌你老母，我俾機會你講多次

如果可以拎兵器呢

之後李小龍走番屋企

ufc都講緊有個鐵籠其實對striker好不利??????????????????

鍵盤戰士
你未起得切腳,泰臣已經入黎請你食左三拳

根本就係水滸傳d 梁山好漢
有一樣講得好好 做人做事應該好好向日本人學習
一個錯失都會自責

李小龍條腰唔幼 係佢個背太勁先顯得好似好幼咁

唉我屌你老母真係on9仔 唔通對手係得100磅既你咩死傻閪

你知唔知Mayweather幾重？點撚樣打800磅

講堅
一個普通人比泰臣唔帶拳套既一拳,真係會死喎

而家我打定李小龍打呀，傻仔

UFC又有幾多人起腳
打多隻腳以為贏硬，就知你係鍵戰

你睇左李小龍d腳下功夫先啦

#連登仔咁鍾意唔識沖出黎柒

Child登仔終於要批鬥李小龍了

睇左啦

你睇下而家UFC先啦

都唔知邊個唔識

成邨Wrestling友等你起腳送你落地打G&P

因為連登仔硬要扮有獨特見識，其實就係不停沖出黎派膠

李小龍打唔打得我唔知
不過ufc主席話李小龍係father of mma

好啦, 就當Tyson唔打Takedown

Tyson包住頭入你, 你邊隻腳可以踢得停佢

成舊肉衝入黎

唔知點解睇到笑到停唔到
但係龍哥啲速度同力度真係唔講得笑
一拳真係可以殺人

咁就代表好打？
國父又代表d乜？
李小龍偉大在對武術既貢獻
你班友吹到佢連重佢幾級既職業武術家都唔夠佢抽先係唔尊重李小龍

你其實有冇讀過書，你去google吓人體用腳同用拳可以打到幾磅力先沖出黎柒啦

唔識去問吓打泰拳既都知啦，定你其實係鍵戰乜q搏擊術都無學就扮識呀？

定又係話ufc嗰d可以一拳打爆架車，又可以光速閃躲，所以無撚敵嗰d小學雞？睇少d英雄片啦

「google吓人體用腳同用拳可以打到幾磅力」講幾打得

真係鍵戰

真係唔識架喎

李嘉好似係之前套包青天個海報唔記得落佢大名就鬼煞咁嘈要聲討tvb最後得米攞返個名既知名演員

慘慘豬囉，小學雞又唔識，講到又無point就唯有係咁話人鍵戰

得架啦小朋友，你d superhero 最勁，李小龍要收皮嘛 夜就上床訓啦，媽咪會鬧架

李小龍人都死左, 佢勁定佢廢都係你地講曬架啦

唔同磅數你唔好攞泰臣同猩猩比？

講真 李小龍同泰臣邊個好打啲依啲咁假設性嘅問題真係討論嚟都嘥氣
但樓上話李小龍係一個吹大左嘅戲子就真係膠都費事比
都唔講佢係香港人先 一個創造截拳道 追隨者無數 被譽為綜合格鬥之父嘅思想家 哲學家 武術家
比你地踩到一文不值真係人唔笑狗都吠
無知都上網搵下資料先 唔好伸個龜頭出嚟比人打啦
你估李小龍依個健身痴想練大份會唔會練唔到？
佢就係想保持敏捷速度先保持鋼條身型
泰臣身為拳王 各方面都一定係頂尖 但係你話李小龍無一樣嘅出色過泰臣我就打死都會信
退一萬步講 李小龍唔夠泰臣打都肯定係世界上頭1%打得嘅人啦 憑咩話佢唔係好打得呀

拿, 我教你啦鍵戰

首先, 有實戰過就知, 腳要KO到對面, 多數都要上頭或者真係好中肋骨
但你打拳擊撚既話, 你會發現佢地手包哂頭, 而手肘係貼哂肋骨包好哂
你即使用腳踢中佢手, 其實唔會太傷, 要踢中同一個位幾次先累積到Damage
所以你打Boxing佬用腳佢地係完全唔撚會驚你

好啦, 你唔係以為用前撐同掃下盤就停到佢下化?
前撐可能會頂到一兩下既, 但你撐到幾多次?
低掃係完全阻唔到人地入你出拳...

呢D就係實戰啦, 你慢慢Google啦

咁點睇mcgregor話李小龍會係ufc拎到冠軍同埋係唯一打贏佢號嘅人？

Mcgregor講野都咁認真既人而家點生存

Okay u win

同泰臣都唔同磅數打乜鬼
一個60kg一個100kg

李小龍打羽量級 我唔知會點
但打重量級就輸硬咁濟 係物理問題 唔係抵毀你地偶象

你估李小龍係你啲香雞腳咩 上網做下research先出嚟派膠啦

我偶像係mcgregor

睇黎大家都覺得李小龍 腳力勁到離晒地 抛離現代所有職業拳手n個碼

現代格鬥都隨便用腳
腳來腳往好多都係拗痕咁
李小龍唔通係佢地既腳力十倍

佢d superhero 手包鐵，所以手臂踢唔斷。
同埋佢應該加咗條例唔準人踢對方腰同腳，所以就用手保個頭就無撚敵。

一個叫 李嘉 既小人物 ，一句說話就搞你地罵戰
其實有冇諗過佢係學武術
有冇玩過正規比賽都成問題
你地又會咁認真

李小龍戴護具都比佢打到骨折
沙包都打爆

唔好玩啦點會唔夠打

你d現代格鬥係咪唔包泰拳？ 佢地好多都可以踢斷高過人既樹。。

就算唔上館學，你宅係屋企睇集學是學非都應該見到吧

我又想知同磅數邊位職業拳手嘅腳力比得上佢 比我見識下呀

秦拳唔係可以一腳就收人皮？

點解覺得你好似假膠咁

認真講,同徐曉冬上面話齊,咩踢佢滕頭,插眼踢春袋呢d都係廢既,除非係泰臣係扎實左郁唔到 一個會郁既反應快既人物,你想命中佢d點根本就係命中率極低
同詠春一樣,耍就好睇打就變左爛仔交 人地鬼同你fing手
仲要計算攻擊時都要離身既距離,泰臣根本唔使戰術直接衝埋去埋身去dup就得
李小龍就要拉開千期唔好埋到身,佢要打游擊,一埋到身就仆街,出腳風險根本都好大
比佢捉到腳咁點, 佢要贏就要好命中咁打d咩膝頭位, 機會率低之餘仲得好少機會
一失手,泰臣埋到身就GG

你呢d咁既論點根本無得討論
你講到泰臣就可以沖到埋去打人，人地就實踢佢唔到。
但講到埋身插眼打陰就變成泰臣可以係人地出手前ko人，咁其實你講哂得架啦。

你呢款討論係館，講兩句就無人想同你傾落去，只會叫你上台試吓咪知囉

咁都叫講哂
客觀咁講唔係事實係乜
現實就係咁,唔係唔使分磅數
泰臣重差唔多百磅,幅BODY根本冇得打,一埋就李小龍係一拳都受唔到
其他個弱點攻擊你唔好同我講佢百發百中
現實就係如果有得開盤口,泰臣一定係1.0001, 小龍500倍都黎
打幾百次有可能比小龍陰到一次贏

咁泰拳比賽場場一腳KO未

可以踢斷高過人既樹喎

分析埋俾你要中哂肋骨先重Damage, 同手肘貼身都仲問, 真係鍵戰

踢腳就不嬲都不瘋狂中先踢到傷, 但打泰臣好難

就算唔上館學?

你又係邊間館學咁叻呀

利申: 係外國Train緊MMA

個個都搵泰臣黎比
雖然我記得佢都有輸過
但你拳史上搵個明顯勁過泰臣都少啦

俄佬：？？？

最衰龍哥太早出世
遲十年廿年出晒bjj開始流行、mma開始發展嘅話
我地就可能見到一個識地戰同會打比賽嘅李小龍

冇小龍撚有mma咩

而且泰臣本身好似街頭出身
講打爛仔交可能仲有經驗

李小龍D 死忠仲話人小學雞
一味信曬D content farm

都唔明啲人做乜成日講唔同磅數哩個問題...
你起街同人打架要磅過重先打？

點解唔搵阿里而搵李小龍同泰臣做對比？
完全兩回事黎，再講真係要搵李小龍比既話同泰臣打場拳擊賽，李小龍輸既機會好大，論爆發力泰臣完全佔上風，普通人個頭中一拳都會暈什至被ko，李小龍反應快捷輕巧但擂台局限游擊戰術會不利，拳賽只可用拳，李小龍更加無得發揮所有武術格鬥，但如果打mma李小龍就未必輸得曬，就算幾大隻既人都好，關節都會係其中一個弱點，李小龍可以完全發揮多種武術既精華再加上用智力，仲有經驗，兩個都身高都接近，雖然重量輸一倍，幸好mma有得用鎖技，即係類似巴西柔術咁，鎖到對方投降就贏，佢同泰臣至少有五五波，贏既機會亦都會有(最早提倡自由搏擊係李小龍，之後由巴西既VALE Tudo比賽再發展到日本最後演變到今時今日既mma)
有錯勿屌

李小龍既截拳道哲學
係睇準對方攻擊之前，就極速避開/攻擊要害
佢既身形同速度適合 street fight
即係可以秒殺人

但mma /拳賽賽例唔容許插眼打下體
同埋時間較長
李小龍身體既脂肪比例未必捱得住

李小龍對武術既貢獻大於佢個人好唔好打
佢既截拳道融合東方詠春 (最短距離直線攻擊，寸勁)
西方劍擊走位同攻擊 (彈出彈入)
西方拳擊 (多方面攻擊)

打破左固有門派之別
所以先被稱為 mma 之父

其實真係無得比 唔係講緊磅數個啲 而係根本無人知李小龍有幾勁 有人話佢啲紀錄係吹出黎 但係你都係估啫 你都無親眼見過 就算真係有 你都唔可以否認哂佢全部既成就 所以佢到底有幾勁 根本無人知

一代重量級拳王阿里(Muhammad Ali)，與帕金森氏症對抗逾32年後，日前因呼吸道感染導致器官衰竭病逝，享年74歲。他生前招牌的「迷蹤蝴蝶步」，最讓人津津樂道，雖有著百公斤體重，卻有驚人的敏捷反應及無人能敵的重拳。讓人好奇的聯想，如果阿里跟同年代的香港武打傳奇人物李小龍(Bruce Lee)，究竟誰較強？

據ETtoday報導，李小龍與阿里是同一個年代的人物，曾傳言，他們2個人曾經私底下切磋過武藝，彼此惺惺相惜。李小龍的年紀比阿里大2歲，可是身高與體重卻是比阿里小得多，歸屬於不同量級。

報導中稱，阿里曾經稱，如以拳擊的規則而言，我們不是同一個量級的，我應能夠打敗他，但如以自由搏擊的規則來說，那就相當難說了。另李小龍也表示，依照職業拳擊的規則，我並不是阿里的對手，但以民間方式的比武，我則未必會輸給他。

《工商日報》曾經報導，李小龍一拳能夠擊出重達158公斤，與阿里打破當時金氏世界紀錄不相上下；可是李小龍體重才59公斤，而阿里體重則是118公斤。

雖他們始終無法真正的一較高下，不過阿里卻曾經與日本摔角巨星豬木寬至，於擂台上對決過。於1976年，他們在日本東京年舉行一場「世紀超級大賽」，在當時造成非常轟動。可是豬木於整場比賽中，多數時間都躺於地板上以腿還擊，但皆未擊中要害，阿里甚至多次以挑釁手勢及扭屁股來刺激豬木，誘使他能正面對決，但無法如願。讓觀眾看了也大失所望。

比賽結果，阿里全場僅有2拳擊中了豬木，可是豬木說，那2拳不痛不癢。比賽拖了15回合之後，最後以以平手收場，現場噓聲不斷。事後阿里也無奈地表示，我是拳擊手，他是摔角家。他一直都躺在地上，讓場面很沉悶。」

上一代個啲美國佬真係傳過阿里同bruce交過手

實有啦，如果有了解李小龍個為人

2：40嗰個係當時空手道世界第一
李小龍出左兩拳俾佢擋
個冠軍hi都hi唔到佢隻手

泰臣一定打撚死李小龍

講磅數，李小龍輸蝕好多係真嘅，但係係咪代表磅數高一定唔會輸呢？

可以參考下面呢條片，嫌長嘅，直接由5：20開始睇啦…

都係嗰句，無話李小龍一定贏，泰臣一定輸，只係話打交嘅嘢，要睇臨場。喺鍵盤前面，吹水可以唔抹嘴…

李小龍咁嘅身型玩拳擊可能輸蝕。
但打唔打得唔係淨係指拳擊一樣喎

成班做乜尻 話咩撚磅數唔同
屌你老尾有條MK仔撩你隻抽個陣
係咪要拎個磅嚟磅返 要差唔多級數先打得呀

用哂生物學，實際例子，甚至你可以上館問吓d師兄，都知kick既力度大過拳，仲要死撐

一個講唔掂就要我ko泰臣先討論得，一個又要問我叻唔叻，唔叻又唔討論得，其實連登仔係咪用個腦黎討論野都唔撚識

kick大力過拳又點

一句到尾，你先係鍵戰無實戰嗰個

實際例子？

你答到我你講到泰拳踢爆樹咁勁，咁點解比賽唔係一腳收皮未

上館問？你操過未？我熟過你啦生物學大師

咁你係咪終於肯認kick大力過拳啫，之前講咁耐都要死撐

所有野一定要一野ko先有用？ 你返黎現實唔好當人地個個係你ff既superhero la

btw, 乜你d ufc superhero個個都場場一拳ko人架 咁都真係幾好睇喎

我之前無認Kick大力過拳咩？邊度呀？Cap出黎呀喂

你好似真係唔知拳Ko既機會大過踢喎

啊唔好意思，唔記得你無操過拳得把口添

連登仔講野都咁認真既人而家點生存

無得比下話, 咁黃洋達好打定阿MAN好打? 張伯倫勁定ONEAL勁? 關羽對泰臣呢?

上面有人講, 李小龍連哲學都有, 咁都唔服, 無野講

你真係有操過就唔會覺得kick差過拳啦

我就係唔想要利申完先俾人討論

小弟以前玩過泰拳同詠春，跟朋友學過少少空手道同截拳道，咁我操過係咪講野一定啱架？講野啱唔啱係用point架，小朋友

得架啦，知你死撐到同我討論緊乜都唔記得

點呀，你記起你既場場ko論未？咁啫係你d ufc係咪場場一拳ko人啫？

#同child登仔討論真係浪費時間 唔夠人講就係咁轉移視線

係MMA界貿然起腳俾人Grab到／Takedown你就Ground&Pound係咁先，所以就算腳重但起腳唔係咁好既選擇，至少拳行先做Combo

第二，通常Pro fighter有練Conditioning同抗打，其實中腳無想像中咁痛，打拳KO靠角度非力度

仲有，睇你咁雜亂，又泰拳又詠春又空手道(仲要睇咩流派)又截拳道
應該每樣都學唔長，而且無乜Sparring，唔好講落場啦係咪？

Go spar more before you talk shit

我又幾時有話UFC場場一拳KO人

快啲Cap啦 等你

難分真與假

咩好大機會輸 係一撚定輸
就算mma 有幾多會輕量vs 重量級咁打
大家都要差唔多情況下戰鬥
中國人自己都講一膽二力三工夫
工夫你排最後

而且都痴鳩線 重量級拳手打普通人個頭？
係會死呀
打暈人 一個普通正常男人 我打你個頭一拳你都暈啦
頭係最弱既 普通攻擊都有機會死 仲泰臣

打下體插眼 睇番第一頁啦
一個專業打既話你知 呢d 野on9呀 講出黎比人笑

外國m記開片段片

係咪on9架，你搵個大舊佬同李小龍比，咁拳賽唔使分磅數啦

你咁問我又真係答唔到你
李小龍都冇實戰數據冇片冇得分析
相信未來就算出個點勁既武術家都會比人話李小龍勁d
不過我就相信李小龍都係人

1. 人體有極限 所有運動去到頂峰 爭峰既水平都差唔多
短跑 跳遠 舉重 等等體力運動， 頭幾名既數據相當接近
所以我推論出李小龍再勁， 腳力 腳速度都唔會比會比同磅數職業選手多出幾多

2. 體重極重要 無論ufc定 k1 , 選手都以重量劃分級別 李小龍太輕 攻擊力同耐打性一定比重一級既弱

3. 出腳快並不能於mma座擁決定性優勢
泰拳拳手上到ufc出低掃機會多過高踢 因為比人捉腳機會太大
出腳唔係淨係出果下會比人捉 收返埋果段時間先最危險

4. 一套方法如果係work應該好多人採用
而家比賽都係主手放後為大多數

我純粹覺得李小龍係人類range黎諗
李小龍fans覺得唔岩聽唔好打我

李小龍一拳可以有150幾磅力，仲要左右手一樣

你話ko唔到人？

體型不嬲都係好重要元素
唔係洗咩分磅數比賽
叫你同隻廢青大象打,隻象小心撞一撞你都夠你收皮

其實要傳統武術上雷台跟規則打根本就係on9

點解輕磅一定輸？
點解唔可以一腳KO對手？

我上面＃178裏面，Bonjasky嗰條片咪示範咗輕磅點樣一腳KO對手囉！

你都幾on9

從頭到尾冇講過小龍要上台
講緊兩個隻抽

爛仔交一定李小龍贏撚硬

又一個太極雷雷

你同班垃圾小學雞講呢d有撚用咩 個撚個垃圾以為打雷台拳王就最撚勁,仲以為磅數就係一切，全撚部個腦都裝屎

你都on9 唔撚識就咪撚係度扮野啦 美國都大撚把人學佢截拳道，垃圾小學雞乜撚都唔識就係度9up 美國時不時都有節目講李小龍有幾勁

如果唔係拳擊例，其實李小龍打泰臣真係未必100%輸，打開boxing嘅人唔習慣擋低掃，加上李小龍出腳咁快又好力，不停低掃真係有機會贏。另外泰臣唔係打mma，唔識打地戰，落地同佢打真係有機會以小勝大。但始終體型差太遠，我唔敢講李小龍贏硬泰臣，但係真係未必100%輸。

其實冇得講
好多人話龍哥除左力大身輕之外
佢所有既攻擊都係打要害位
唔會好似拳擊咁淨係打BODY/頭

掉番轉
就係信現代科學 實據先 分磅數等等先係理智既大人
係小學雞先信有降龍十八掌
盲信d 咩冇實據既野就係徐曉冬所謂講既贏國盲毛
成班太極雷雷

只係班垃圾不學無術小學雞先會無腦踩，咪撚以為全部人都一樣，呢班人入面唔排除有五毛狗帶風向

如果個個人都係tyson咁 李小龍緊係唔打得啦
李家誠唔夠標基有錢,你會唔會話原來李家誠都唔係好有錢?

打撚到先講啦
企定定比你打
全部都冇睇第一頁徐曉冬點講
你打我弱點 我打你事旦一忽你都死
邊個易

按班小學雞講 美國大肥佬一拳都打死泰臣

小學雞話泰臣贏硬

咁又唔好拎個死人出黎講得咁有信心，一開始樓主拎李小龍出黎講已經好撚on9既事，同埋一日未打過一日未知勝負，凡事都會有意外既結果

前面成日都係講泰臣好重拳，一避左就反擊ko你，又高磅數贏硬，又咩用腳冇着數之類，點解下下假設李小龍要做主動攻擊果個，佢唔可以淨係打反擊？佢自己果套截拳道都唔係打硬碰硬啦，點解要講到佢地下下要換拳咁打

頸粗係真

打爛仔交
龍哥死得仲快

秦巨唔戴拳套
一拳打撚死人

小學雞唔識呢d 只識磅數 一拳拳互打 當係加減數

誠哥:I am rich

泰臣自己都暗示街戰以命相博既話，冇人會夠李小龍打

father of mma 人地外國係真心崇拜李小龍

腐皮係俾你個名

李小龍其實唔好打

最好打係樓主呀

邊個ON鳩認為打交立技拳擊先係最勁架
MMA歷史証明左唔識寢技俾人屌打
打交向來都係全方位無規則,淨係呢樣野龍哥既先見之明領先左同代人半個世紀

你係咪柒架
佢出名快

連登仔唔比人計磅數架

其實如果可以用腳 李小龍唔一定會輸

李嘉講野啱喎
亞洲人骨架係輸人幾條街

我buy鼎爺講法
上擂台李小龍可能輸
但係街自由搏擊我就買李小龍

唔同磅數好難討論
但假設自由搏擊既話
就唔同講法

以一個西拳底子既人
忽然要佢避腳應該幾好睇

冇人討論

講到好似打拳唔識避腳咁
本來西洋拳就係好實戰既武術黎
防守,步法,重拳
識套都係攻守兼備好有效率既戰法
冇咩實際得過直接重拳攻擊人, 拳擊手將拳練至極致,身體亦有好強既閃避同抗打能力
你出腳一樣要踢佢頭呢d先可以對佢大傷害
唔好以為唔用腳拳擊手腳係廢
佢地一樣要練腳,深蹲,跳繩步法, 下盤唔穩點出重拳, 成個人穩到你唔信
想掃低人

人地拳擊手可以原地烏低身係咁轉圈,轉到幾乎失平衡角度
條腰力勁到你唔信, 成個人重心極穩

我冇講佢唔識腳
只係一個人西拳拳手黎談論佢既慣性姐

避*

超人同Hulk邊個好打啲？

估唔到泰臣得米五

其實好on9 泰臣受專業訓練 體能一定屌打李小龍

超我都幾肯定

on9，李小龍體育訓練都好科學化
就算飲食都係有營養餐單

綜合海內外的李小龍健身方式研究，以及李小龍的訓練筆記，李小龍的跑步方法大概是這樣：

每日跑步2至6英里 (即3.2公里至9.6公里)
跑步不限地點，可以是馬路，也經常到海灘、草地跑步
喜愛「變速跑」，大概每快跑1英里 (1.6公里)，然後慢跑1英里
跑步時亦會配合其他鍛鍊，如倒後跑，邊跑邊踢腿、打拳等
李小龍曾經表示過，正是因為他在跑步採用不同方式，才可以提升他的爆發力、耐力，以及平衡力。

尤其變速跑，真係好重要

最後，在此分享由李小龍好友 John Little 分享的一個跑步故事，現在也廣為傳頌 (來自《The Art of Expressing the Human Body》)：

李小龍要求我每天以頗快的速度跑上三英里 (4.8公里)，每次大概會花上21到22分鐘來完成，也就是每英里8分鐘以內 (即5分鐘一公里)。

所以當他在這個早上對我說:「我們今天要跑5英里。」

我說：「Bruce，我們不能跑5英里 (8公里)。我比你老多了，而且我根本跑不到那麼遠。」

他說：「那我們跑完3英里後就放慢速度，剩下的距離你應該就沒問題了。」

我說：「好吧，我跟你拚了!」

當我們跑完了三英里，我又撐了3到4分鐘直到我實在不行了。我既疲累心臟又不堪負荷，我實在跑不動，只好開口說：「Bruce，要是我再繼續跑，我一定會心臟病發然後死在這裡。」

而這時他說：「那就死吧。」

這句話大大的激怒了我，讓我不顧一切跑完了全程。在我們跑完並沖好澡後我決定要好好跟他談一談。

我問：「你為什麼要說那樣的話?」

他說：「你要是停了下來，就和死了沒什麼不同。不論是體能或者其他任何事，你如果老為你能完成的事情加上諸多限制，這種行為就會擴散到你其餘的生活，你的工作、品性、甚至整個人的存在都會受到影響。極限是不存在的，也許你會遇到高原，但你不能停留，而是一定要跨越。如果任由困難征服你，那你就真的死了。身為人就一定要不斷的超越自己的界限。」

收皮la 人地不停比賽 不停訓練 根本唔會停 李小龍要拍戲 你最多話李小龍係一個好好打既影星 同泰臣比根本on9

46波

好唔好打我唔同你討論
但體能個方面我覺得有得傾喎

當年就算打風落雨佢會係九龍塘跑步
屋企有健身室操

你其實要睇下李小龍嘅簡歷先
人哋唔係一開波就拍戲(唔計童星時代)
佢經典嗰五套電影都係返港後先拍
仲要係幾年時間內，之後就瓜咗
如果你以功夫生涯咁計，佢返港之前喺美國嗰段時間反而佔得仲多，全盛時期應該都係喺美國

學過泰拳都咁on9

你睇下泰臣體能 力量訓練先 跑步

詠春師父都會話你知詠春係世界最強

做咩成日攞李小龍同泰臣黎比姐
要比就攞番打mma ufc個班高手俾比啦

你就客觀

0:40
一下收李小龍

依句真
😂😂😂

其實泰臣個種腰係點練出黎

李小龍快到你都睇唔到 輕力但快打你十鎚你都死啦，何況佢仲唔輕力

秦巨係坦
龍囝係射手輸出

可唔可以搵番同磅數去比較
你話曹星如屌打李小龍都易D令人信服..搵泰臣比你都on9

真係以為李小龍係超人
除非佢係外星人,唔係既都係受地球既定律限制
咁多種博擊都係有重量限制, 無數咁多既戰鬥已經話你知
李小龍再強都只係佢地既其中一份子
快到睇唔到,拳力超勁
都只係輕量級或者中量級最勁個個
泰臣對住呢d拳當拗痕0殺傷力

比較邊個好打，都要分重量級輕量級
真係好on 9
比較邊個跑得快又唔使磅咗先跑

小學雞淨係識話秦巨啲拳幾重幾重,下下同你搏拳咩,子丹一黐手引開佢防禦再入佢中路一套日字衝拳即刻KO秦巨啦

你話跟boxing規則就無嘢好講

總之唔會夠泰臣打

Boxing俾人掃到傻喎

乜野一樣要踢頭
係咁低掃 掃到你走唔到位你咪一樣死

打拳靠角度多過力去KO
不過我無話龍哥KO唔到人喎
而且不嬲都話用拳KO人既機會大啲喎

講到磅數係irrelevant咁
你唔好話泰臣同隻大笨象打會輸
泰臣其實唔係咁好打？
隻象冇學過拳添喎
李小龍59kg
泰臣109kg
搵個羽量級嘅同個重量級嚟比而個羽量級嘅仲有20-30%勝算就知條友勁到痴線啦
竟然踩到李小龍係戲子佬

有睇呢場
Arthur本身高峰期短同2004年已經四十歲。。。

Alexey超新星先廿六歲。。。

Alexey淨係速度都屌打佢。。。更何況條癲佬唔係酗酒既話，仲大成就。。。

所以呢場俾人屌Trash Matchup Bout多過K1>Boxing

我個boxing師傅話西拳footwork輕鬆埋身泰拳佬
再近身戰完勝泰拳
佢boxing出身but玩左8年泰拳

先 : 唔係話李小龍係戲子佬
但你個20-30% 勝算係邊到得出黎

Conor McGregor: “The only man can beat me now is Bruce Lee”.

班無腦小學雞識條撚咩

磅數差成50kg
Bruce lee勝算已經低過50%
加上對方拳王級實力超卓
只有四成勝率
然後就要睇咩打法
西拳打法李小龍打得羸嘅機會真係少於一成
MMA/自由搏擊可以用腳 地戰等等 有兩至三成
街打嘅話範圍唔受限制最高都係四成
取個平衡就係20-30%左右

用科學解釋又話我小學雞

就算泰巨真係大力過李小龍都係火車 貨車既分別 都係撞到都死 李小龍d拳都好重 冇可能硬食3 5下

咁咩都睇低點解唔係 5-10 % , 8-16%, 或者 0-3% ? 你計d % 係based on乜野 ?

李小龍條排骨仔
求其係街汁幾個鬼仔都夠打啦

屌你大概姐
有咩實質數字/percentage可以量度戰鬥力呀
家下龍珠呀屌

同磅數既話李小龍最勁 我無野好講 越級講到世界最強真係on9

係呀 . 所以咪姐係鳩嗡 咁我話李小龍贏既機會係0-1% 一樣得

你啱
我竟然由力 速 技同身型去評估兩個人對打嘅勝負率真空口講白話 數字任我up
用最準確嘅數學概率嚟計算
兩個人對打 一係贏 一係輸
係50%先啱
你同泰臣打都係五五波勢均力敵

條片係咁變速點睇幾快
利申 泰臣係快

就係如果真係用力 速 技 同身型 比 , 我完全唔明李小龍點樣有20-30% 勝率
根本完全係你自己ff出黎去quantify

李小龍上到連登都係廢柴一條

拳擊講爆發力，唔迅速解決對手點都係輸蝕
身重

李小龍可以用全身既力打落一點
打到要害可以重創啦

其實大家有無考慮過關節嘅肌肉含量
同埋實戰講嘅係反應
個個講撚到李小龍同泰臣唔識迴避
下下硬食咁傾條撚咩

唯快不破，而且李小龍4肢力量技術都差不多，好難防

就算你拳力有幾強
都係講緊你四肢處於協調嘅狀態
肌肉嘅協調度導致到你出拳嘅力度有幾大

換句話講當大家紮行馬步對拳 李小龍實輸嫁
但當真係埋身肉搏黎講
速度同反應先係一切
睇下邊一方捉到破綻擊中對手弱點嫁姐
敏捷性黎講我認為李小龍佔優

另外李小龍仲識卸力還擊
我覺得李小龍唔會100%輸

仲有節奏呢
進攻變化呢

一味講硬鬥硬 講乜撚野自由搏擊

李小龍係明星呀！要比同甄子丹比！

截拳道嘅賣點係咩有無討論過
速度上面嘅比較有無討論過
下下講硬碰硬
講碌撚咩

泰臣係快 但會唔會李小龍再快d
咁泰臣係咪叫慢

對唔住
係樓豬嘅回覆入面我真係睇唔到有任何實戰經驗

眼界太窄 討論空間太細

成日講快快快 人地BOXING 係可以控距離 唔通等你出拳先避

你睇返李小龍實戰條片
你覺得佢識唔識控距離？
同埋佢係先攻定後攻？

你睇下泰臣打D對手幾高同臀展幾多先

其實任何比賽，邊有話一定贏一定輸㗎？

如果按磅數，用boxing檑枱例，李小龍贏面當然好細啦，之前 McGregor 對 Mayweather 已經可以作為例子參考…

但係如果改用K-1例，甚至完全不設任何限制，就應該有好多變數…

拳擊選手比賽初段時候，通常會嘗試掌握距離感，然後將自己同對手控制到對自己最有利嘅距離，再展開攻擊…原因係攻擊工具係拳，自己同對方嘅身高、臂長、移動幅度、步距都唔會突然大幅變化…

如果可以用腳、用踭、用膝，加上飛膝，可以選擇嘅攻擊距離、攻擊目標同攻擊方向，就會多咗好多，再加上鎖技、關節技，甚至其他所謂陰招，對於習慣用拳擊例嘅泰臣，會多咗唔少不利風險…

同埋要注意，李小龍係屬於好平衡嘅搏擊手，佢一直強調用最有效最直接嘅方法進攻（踩腳趾、咬人佢都會考慮），所以泰臣如果只用平時拳擊嘅防守方式，就會有危險（睇下上面用低掃腳踢拳擊手大脾嘅例子）…

都係嗰句：未打過，好難講一定贏一定輸，睇磅數李小龍係蝕底咗，但係港聯都贏過AC米蘭啦，我唔信李小龍輸梗…

緊住又會人話泰臣講野不嬲都9up

李小龍實戰條片
一條完整既比賽片都冇,人地泰臣就真係有哂戰據睇到佢打成點

先唔講李小龍一拳300磅(有錯指正)
就算100磅都好 只要俾李一打中
你就預佢最少連擊COMBO多4/5下
基本上都係一中招就輸差唔多

btw有無資料講過李體脂幾多？

連登00後評價公信力>世界傳奇拳王

你覺得李小龍拳力勁過同級拳王?
比盡你,小龍最多咪同級既拳王力量
當佢中量級,泰臣食開既係重量級拳都係拳來拳往
小龍既拳佢真係當拗痕

幫傻閪以為自己專業過泰臣
人地都親自講埋,, 都可以唔信
以佢既地位根本唔洗刷鞋

泰臣用boxing 打法打K1甚至爛仔交幾不利
佢閃避烏低身人地出腳就危險
Btw,雖然點講都唔會有結論，但李小龍既抗打都係未知數

李小龍有冇解構過點發出最大既力??

無討論價值
泰臣可以一拳打爆李小龍
李小龍可以避開一腳踢死泰臣

泰臣抗打好犀利嫁
平時都食開k1 重拳
李小龍個d R痕姐

所以佢最後chur到死撚左

以為自己無極限

佢既死證明佢呢套有問題

佢意思要不斷挑戰自己
唔可以因為困難而放棄

弱智，9up都唔用腦
泰臣出名就係出拳快

拎陳惠敏來同職業拳手比？

講緊既係李小龍的天資加現今的training
用返舊時的李小龍就一定贏唔到
不過時代進步，用返舊時training method的人去同而家的人比其實好唔公平

用下腦得唔得，講緊你就算想插眼，你都要插得中先得架on9仔
大家一齊高速郁緊，你對住個「弱點」，尤其係咁細個點，對手又識護，你憑咩覺得食人拳之前一定命中到？

因住比人咬耳仔

無衝突
咪就係死咗囉

遇困難唔放棄
同唔識自制死咗（假設係）

即係你明明體力游得10個塘
你好痛苦咁游咗15個塘（好勁啦突破自己）
但都仲話要堅持多5個塘
咁咪死囉

打拳 打交

你都真係吹得就吹

實戰經驗點會少,李小龍讀書時已經成日打交,仲打低左條鬼仔(上屆冠軍)攞左全港學屆西洋拳冠軍。

係度討論既大部分我諗UFC都冇乜點睇過

大佬好可能有架

喺泰臣打緊既年代
一個男人
任何捱咗泰臣一拳
冇死
係一件可以終生同人吹水既成就
連TVB當時啲介紹用片段, 係用一拳等同幾多個石油氣罐打落嚟
.
人,俾石油汽罐打落嚟.
.
不過用唔同身高體重比係黐膠花.
大把同身型輕量中量級傳奇拳手唔用

嗰份工商日報係邊度既報紙?

豬木係咪後來做參議員嗰條友?
如果係真
呢個人果然聰明到仆街
瞓地係好聰明
參議員嗰個豬木就好好打既, 頗受俄國人歡迎

喺樓豬心目中，無拍片即係無實戰…所以拿破侖、尼爾遜、威靈頓喺調兵遣將方面，其實係無實戰經驗嘅…歷史文獻嘅嘢，吹大咗嘅啫…

真係好敢言

mcgregor唔係就係比mayweather打到pk咩

未打過拳都睇過拳賽瓜
要一拳收職業皮，知唔知有幾難？
係咁易就唔駛打咁多round又要計分啦
睇下邊個ko到對手就得

成日話打街戰李小龍會贏，但次次講點贏到就支吾以對
敏捷高？知唔知咩叫抗打？
用腳？對普通人有用，對職業，知唔知點解大家都唔敢亂起腳？起腳都係為保持距離同消耗對手體力
真係實戰打唔用拳套, 到時打完就肯定死一個
你估會係邊個死？

唔係話佢食藥咩？我覺得係食藥先搞死佢
超越極限唔係主因

點會一拳就收皮 ON9仔